早啲沖涼早啲糞啦

糞到嘅話

早抖 BB

食糞？

我日日都好攰

b你老母

希望日後仲可以睇到你啲膠post

一定可以